【行動post置頂】未來數日反送中活動簡報

credit to tg channel

【未來數日反送中活動簡報】

【萬人接機集會】
日期：8月9日至11日（星期五至日）
時間：1300
地點：機場一號客運大樓接機大堂
TG頻道：
註：無申請不反對通知書

【全港超幽佈施祈褔除惡晚會】
日期：8月9日（星期五）
時間：2000－2300
地點：
－沙田娛樂城對出空地
－黃大仙D2 出口，龍輝樓與黃大仙巴士總站之間
TG頻道：

【「守護孩子未來」親子集會及遊行】＊
日期：8月10日（星期六）
時間：1030－1200
路線：中環愛丁堡廣場 至 政府總部
TG頻道：

【大埔遊行】＊
日期：8月10日（星期六）
時間：1400集合，1500起步
路線：大埔頭巴士總站 至 廣福道投注站
TG頻道：

【黃大仙大遊行】＊
日期：8月10日（星期六）
時間：1430集合，1500起步
路線：摩士公園 至 黃大仙廣場（暫定）
TG頻道：

【港島東大遊行】＊
日期：8月11日（星期日）
時間：1300集合，1330起步
路線：維多利亞公園至渣華道遊樂場（暫定）
TG頻道：

【深水埗遊行】＊
日期：8月11日（星期日）
時間：1430集合，1500起步
路線：楓樹街球場 至 深水埗運動場
TG頻道：

＊有待批出不反對通知書

資訊以主辦單位最新公佈為準。

推

pish

push